［now］政府將包機接湖北省港人

支持
真攬炒

微博手足請就位
香港要撒僑搞獨立了，港獨之母林鄭月鵝

香港獨立 反了反了

接嚟把撚

去得武漢預咗死

係咪儲夠病人直接送黎攬炒
屌 好心就咪撚送返佢地返黎啦
係個到死撚左咪包裝下佢 話佢地係英雄染左病都唔想返港傳比人 再同佢地蓋返支區旗咪算撚數囉

有無微搏睇下

鑽石公主號+武漢腥港人
個數實爆

尋日班行山一族呢

超日趕韓
落機食個high tea, 去下buffet 先

跟住劇本走

劇本係唔係失控大爆發？

可能湖北就快解封

睇黎政府又收到風武漢外地人解封
又食支共口水尾扮接湖北港人

別讓港獨份子跑了！